《不正經的魔術講師與禁忌教典》幾時出第二季

個人設其實幾好睇但係好似動畫交代左好少背景
有冇話幾時出下一季

連登有未來人？

小說都出到14卷了，應該都無望架啦
印象中呢套野動畫去到最後先有提下禁忌教典

你講起又好似係
教典呢師傅

ㄧ直追開。已經估倒公主同ceclia身份，同童話書嘅關係

我冇乜睇小說

如果第二季做24 集，6至10卷。6 卷4集，7卷5集，8卷5集，9同10 total 10 集就正啦

6 卷解釋設定，兩集打魔人
9 卷 5 集打激進派
10卷 兩集半同班同學解釋加入迷宮
其餘打神鐵人

第十二卷研究會boss 登場

四天王難d喎

係準備出14 姐，4月先出

姐係之後就出動畫

姐係日常野會少返啲？
睇落集數唔算多

膠巴我都有睇我都係動畫黨

動畫其實幾正

btw過隔離支持埋我靜英英個改歌post吖e巴

9卷全打咁濟，10卷兩集半有白貓加男主互動探迷宮，少甜嘅。

6卷ㄧ集日常，ㄧ集入到見倒xxxx。兩集魔人。
7卷ㄧ集引入，ㄧ集準備，兩集半舞會，ㄧ集半決戰。

其實兩季差唔多。ㄧ季太趕，兩季就係想加多d日常。

呢層就唔知啦。參考魔禁刀劍，可能完之前先出谷銷量。

應該冇第二季
另外果套實力至上都冇

都啱嘅
順便交代多啲個設定

但係又唔係漫畫
冇咩角色大選嗰啲可以谷
順靠人氣作用夠唔夠大

路哥好似話魔改得好犀利

囡囡幾好丁

成日面紅

件校服好正